Appl

下午3時許，一名29歲鄔女子由中環ifc通往香港站的天橋位置一躍而下，倒卧民祥街馬路中心，昏迷不醒，保安員見狀在路中心放置雪糕筒，防止司機不慎將女事主輾過，救援人員其後到場將她送院搶救，警方在現場未有撿獲遺書，初步調查相信事件並無可疑。據悉她身體多處骨折及內出血，送院後要立即施手術急救，女事主的親友事後趕往醫院了解替她「集氣」，希望她能夠大步檻過，度過難關，惟至晚上9時許，女事主經搶救後傷重不治。 ( Apple News )

RIP[/violet]
生命很寳貴，大家也絶不孤單，四周都是同路人，我們是累，但歷史重覆告訴世人: 暴政必亡。明天見。